
                      Una Cuestión de Tiempo, es una película que gustará a los que les guste las comedias románticas cortadas por el mismo patrón y aquellos que busquen una comedia romántica distinta, puede que ese sea su mayor defecto, intentar agradar a todos los públicos.
        
            